一人一個想像唔到幾撚無廉恥嘅人先會用嘅柒詞..

"所以"當係"咁即係"咁用: 將"so"其中一個用法(used in questions to refer to something that has just been said, e.g. So there's nothing we can do about it?)直譯做"so"另一個用法嘅中文(所以, e.g. It was raining, so I didn't go out)

乜撚野"所以你而家想做乜?", "所以你係一個on9?", etc., 以為自己用得好撚妙好撚witty, 又唔知自己幾撚文撚盲, 所以次次見到都想將呢啲所以撚拖去打一身..

樓主
我偶像
雖然我咩都唔明

所以你係嚟搞事?

樓主俾人串完嚟？

係咪英文u
就唔可以搭爹？

...

所以你個所以都用得幾好

所以你係以為我咁小氣?

’then‘呢個可以無限用都唔尷尬嘅先勁

所以你係咁睇我?

so what

雖然睇吾明樓主講咩，不過好似好勁甘

仲有"我喺男人"咁撚樣用個喺(係)字
屌你老母點解會有人低賤到讀過幾年書連「係」都唔識解, 以為廣東話乜撚野都要加個死人口喺左邊先叫正字

所以你係咁都睇唔明?

我自我歧視。。

呢個真
咩都用系米蒜lol

that mean you r retard

中文都有Colloquial

所以你宜家想講乜?
所以你咪比人寸囉
所以你咪廢囉

means呀柒頭皮垃圾

呢個POST

都真係幾撚無廉恥

下 即系點==

weak

so what? So what